三叔賭場｜9月14豪賭區

今個星期重心買兩隻
AAPL暫時唔買，納期仲未真正反彈，再插就變無底洞

睇下大家今個星期有無其他好介紹

無諗過賭呢兩隻？

你唔係貼開細價股咩 bioc 呢d
Btw 現價入得？

我改左好左好耐啦，轉左大價股賭財報買option
廢事比人話托股價麻，反而今個月賺左200萬多過玩細價股

又係賭財報
太貴唔夠錢入

三叔有幾多身家

一開始50萬，暫時400

三叔都係買918 call? 入得場未?

入得，我入左一半，另一半留番聽日再溝淡

三叔點解會睇好fdx同adbe

有啲風險，唔見得佢會大跌幾多

因為分析數據，預測都唔錯
都係受疫情而受惠
另外BNO事件都令DHL快遞類公司搵多左錢

另外你睇番好多機構都一早調升目標價到530-550

輸左9x%

第一次玩option 好淆底

輸到得番400蚊molamola

又話今日唔玩

18號無咗

太吸引，所以買左一半以防佢偷偷地升左追唔番，聽日買埋另一半等開估，兩間同時財報+AAPL發佈會+PSa5發佈會+兩間公司收購+星期五係四巫日，今個星期真係夠晒刺激

通常三叔預早落場會用itm 定atm定otm? 之前睇你講係預早好多伏定，會唔會買定哂兩邊等食？

用400蚊買fdx adbe？

我留番一半彈藥聽晚3:00入
今晚入左一半驚佢聽日拉升
A仔就已經拉緊，$500毫無難度
入正股都唔會輸

多數我買價外，但唔會買得太遠，中到目標後再繼續升都一樣賺好多

兩隻都有，但A仔已經爆緊，岩岩入手8.5已經賺緊錢
F仔係到磨緊，希望係儲力聽晚財報之後爆

留名支持三叔

A仔鳩入925call，已經升緊12%

絲打次次都好快手

想知三叔入咗幾多

唔講啦，總之有入

我巴呀 叔公

等緊fdx埋牙開波

聽晚預左再溝一溝

A仔 Apple?

後日收市前

你驚唔驚害到cd rom輸身家

NFLX call500$
點睇

幾時$500先

買得賭錯邊就預輸曬 邊有人出電鋸咁癲

兩隻A仔都唔同意思

業續A仔太貴
玩發佈會A仔算

發佈會A仔驚佢又大跌

3叔玩唔玩埋tesla 電池日

聽日睇佢扯唔扯到
扯到就走少少
唔扯就算

寧願買MU

買咗啲adbe正股
啲option太貴

MU
3叔請指教
睇好幾多錢

Put左少少918 $65當散銀

F仔都爆升了

正，三叔 你多數賭過夜？

MU幫NVDA做DDR6存取，3080又開始出貨，長持3個月月應該可以到$80

諗緊，驚聽日開盤追唔番

問錯

我意思係過埋財報？

我打算聽日搵位食

更新版：聯邦快遞快遞、地面、聯邦快遞送貨上門將平均增長4.9%

唔知聽日爆唔爆到上250

依加盤後都已經爆緊了，最好聽日繼續壓價，儲彈弓儲到財報出先彈上去，咁先最健康

怕佢盤中升爆
盤後插水
講真升到痴線咁 5%業績頂唔頂到都未知

玩option玩到未輸過咁 成個post都好勁

買左啲fdx 正股，唔夠錢玩option

大家睇幾多

FDX想236入了

入咗F仔正股

呀屌......又幾撚有sense wo
呢兩隻真係食正晒個浪

Adobe電商搞得好出色

點揀FDX Calloption 好

如果你賭佢盤後財報，今日入都唔遲既，我覺得上$250/$500都係有水位

會輸嫁成日都輸比大盤拖低

都係用正常人思考，其實唔係啲咩神技術

mu呢隻閪嘢50蚊鑽石頂

Amd上半年都比人在屌佢磨50-53，永遠唔郁係垃圾股

aapl已經死左
今晚睇個勢繼續俾莊壓都似

留明睇反跌，買一張put試下水溫

三叔，今晚開FDX call，擺過夜等星期3放？

PTON 重有得玩？
我開左幾張SP邊食權金邊等接貨

一陣有業績講解，可能又吹奏

ching 諗住今晚幾錢入

同一條船 你開左幾遠？
我開左2張 918 @70 執翻120 usd飯錢

Option如果想保守啲咪盤尾先入，唔洗蝕太多時間值，但如果一拉升就追唔番，自己決定。

正股應該都有幾蚊可以賺下，長持都無壞。

Aboe應該一陣盤前就變492

adbe fdx 盤前都唔識郁

係唔係啲錢去哂tsla同aapl

我覺得似Zoom爆升前既分佈，zm果十張op幫我賺左140萬

今晚買一張pton小試，賭佢會同appl合作出apple one 健身訂閱課程

FDX可以盤尾先諗，睇$250
Aboe就唔知佢係唔係隨時拉升，一係大跌455，一係大升550，都係賭博，但我7成賭佢會好過財報預期然後升

係，zm出財報前一日買17.95 20張，收盤出業績正股升左$100，第二日就放左止賺

好癲

如果佢地真係合作，大升都有可能
兩個發佈會都撞埋同一時間，有啲陰謀

幾點講

1：00開始

pton出業績前扯上98，之後大成交回返落80
應該企得穩再上
始終新股冇咩阻力/蟹貨

三叔睇 918 $100？

保守啲，918 $85/90

f仔開始郁
a仔反而無反應

入左f 正股，賺幾蚊玩下

盤前即入F仔好冇
唔識玩option

郁左啦，兩隻都準時七點先開始郁

正股應該可以試下，唔會差得去邊，一時失手跌左都長持會升番

AAPL終於上番啲
睇今晚會唔會再上啦

買定張113put

盤前小注
睇盤中大芋會唔會質低個價

壓彈弓的話大機會會質價，但我寧願佢壓實啲

未玩到option住，玩住正股先，一開到option就跟三叔你學野

三叔f仔call 255幾錢張合理

如果買左 113call 係唔係今晚要走?

以往aapl發佈會都係跌，問左好多aapl員工朋友都係得知有ipad&手錶，未知會唔會有one more thing

一日多1百萬係咩感覺

call 左10.09 等iphone 12 出有冇機會? 係米走一走再入好

上兩星期，一個鐘aapl買call反彈都160萬，一開始會好緊張，接觸多左都會有心跳加速，但會冷靜面對

咁買樓未

玩緊一千萬攞去賭都唔需要理住屋問題

睇小啲啦因為上面講左⋯⋯

無諗係香港買樓⋯⋯想買馬拉比屋企人退休
自己繼續住公屋就夠，平時都唔會大洗，一日兩餐公仔面都慣左

三叔要注意健康吖 食翻好d先有力一齊上！

今晚等睇FDX上$260，就可以食餐好啲

睇下3點夠唔夠settled cash去call張
唔夠就入正股算

3叔公好孝順

盡快幫屋企人搬離香港，我已經做好心理準備隨時比國安拉真身on list之一

你仲要帶領我哋搵錢保重！

我哋齊上齊落

忍住呀，忍到盤後4:30

近排開番晚市先叫好番小小，蝕左兩個月租，又唔炒人蝕人工，大壓力到想喊

好快會愈嚟愈好

將啲錢離岸先啦

原諒我唔可以自爆，算係人人都識既鋪頭之一，唔想比連登仔批鬥，唔想加入是非之中，用另一個身份同大家一齊搵街外錢會好啲。

準備緊，開左HSBC UK戶口

特朗普表示，美國將在幾周內研製出新冠肺炎疫苗

三叔公今晚心水係邊隻

一直都係講緊重心果兩隻FDX、aobe

追po唔該

有無睇好邊隻疫苗股會跑出

三叔公啲aapl call輸咗幾多

之前跟連登仔買tsla高追，輸到pk，現家轉跟三叔公跟你搵食

輸左一球

召喚緊另一位巴打分析，佢比較熟醫藥股，有消息就話比大家知

我唔敢當，你當係我9up分桌下個人睇法，唔好盡信，好驚有人輸錢屌番我

又冇人揸槍逼佢跟 屌人個啲係自己抵撚死

Call到幾多號

明嘅

加油呀三叔公

即係可以鋪路買舊經濟？

地產零售+12月零售業+航空旅遊
正股可以買，但我唔會買，因為長持唔岩我

跟你短炒學嘢

講真，自己選擇有咩好屌 我個本得個萬幾蚊，輸咪輸

TSLA 番家鄉啦

唉唔好講，止左蝕

跟三叔公買Adobe
本來都鍾意呢間野

唔好呀師兄，有無諗過係自己燈？

Adobe好似無咩波幅咁

學下CRM公佈業績個日咁就好

A仔上緊，F仔郁少少又落返黎

fedex係咪今晚市後先出財務報表?

我冇估到咁快手返到

F仔希望佢係壓價，儲彈弓我都祈禱中

係呀

唔夠信念
後悔3xx 無溝

三叔公重倉？
Btw係咪要等到盤後先揭曉

心大心細
想追 fdx call 尋晚無入
又驚半夜入已經拉高

應該係，千奇唔好盤中拉升

盤前239.1入咗10股

反跌緊

A仔盤前無人沽嘅

跌緊

盤中拉升意思係已經price in 左/財報唔得？

盤中入A, 之後走，盤後入F 咁既操作又o唔ok?

盤中拉升大機會係財報前收割

正股幾時入都無所謂

咁F hold到聽日都可以？

跌緊似彈弓

長持都唔會輸，太多大行調高550

未入 睇定啲

媽咪麵都未岀聲

依家都後悔到仆街

希望係啦

勁到呢

on9 FDX

見三叔公賭到咁叻 我都想賭

咁快就驚

Adbe跟唔切彈左上去

琴日都係咁出貨
我以為出完 今朝post market 入左

Fdx好似壓緊價 中盤先入option好似穩陣啲

PTON call買左
Aapl put都買左

Pton改買925 100？

賭埋pton同aapl one合作
[img]

2.65入左

排低啲2.35賭下

FDX係未收得皮

我都唔敢入住 等夜啲先算

岩先入左啲啲正股就算
諗住執下死雞

Pton好似幾有料 2.9

等睇同aapl瑋齊發佈啲乜

但我2.7落左車 仲要買得一張 開頭玩唔敢買幾張

FDX 妹到

有win就得啦

三叔，想問下點睇正股tesla...

238.4入左fdx33股

電池日price in左今個星期，我唔敢買

都係 熟手啲玩多幾轉

俾D信念p仔 相信佢會上番去95

我依家叫平手，暫時唔郁佢住

adobe 500蚊

A仔升到
F仔

aapl真係幾弱

新手想請教下以FDX為例點解唔係等佢出財報後個股價走勢再決定放定唔放隻股?

我睇住佢0.88撳唔切。。。

入唔到 omg 但唔敢追高 次次一追就豬 ching有無入到

今晚個市有啲腳仔軟
明顯無尋晚咁有力

點先算set 到個合理價？

f 大單流出又過入咁多倍有咩啟示
壓價？

冇。。唔識睇，炒波幅
入唔到就算

佢跟正股，你係睇住正股嚟做

我覺得似大戶散水 收割緊

我都撤左單 今晚都係唔做任何動作了 做多豬多

不過我係睇緊疫苗股嘅call

short put long call
單邊睇升

收割一張先

有啲後悔岩先1.9冇溝多幾張

我都係，10分鐘後大插再入唔遲

見你講完我都食咗隻call

屌 突然升左

等佢回番2.2 2.3先買 2.4都係貴左啲

升左上86回條撚了

好似頭也不回咁上。。。

岩先2.7走左 1.9個時驚清冇入到

買左幾多張

3:30

都係做番255？

應該100張

PTON去到幾多先走

食多張 再跌一跌再入番

等佢回應該等到收市

回緊啦。你睇下條macd線，凌空左一段時間，點都要回一回

似挑戰90蚊

還好嗎？

撤左單 aapl成日撚狗

剛食了。
買得一張

唔識回

跌唔番落去。條線屈番上去

85c上到3.7

痴左線，好彩即刻入番，1:00前再執多轉

三叔收少成萬鎂

多謝三叔，睇左你啲post試下玩期權，今晚執到少少

回唔到 俾人頂左係86

三叔 破左85 要轉玩90C ?

勁！買邊隻

高j左

係

Tsla Call 918 150蚊

+1 2.27 88c

F仔234.96入左正股
完市前放定點好

150咁deep?

本大，利害

pton想屌張925 88c

請進入，無懼唔怕

升未

入咗 支持ching啲post

升緊，岩岩有條線拉起左，等多1分鐘就知真定假

1點鐘就嚟料 一係天堂一係滅亡

FDX收皮了

AAPL會跌PTON就唔知了

你走先，我夜啲會接貨，平一半比晒我ok?

FDX 揀10月 255 嘅call係咪槓桿細d
想知有冇網可以計到理論價值
想比較下9月同10月call 255 到價時嘅升幅

我2·38走左

我都想知，我平時用人腦計唔夠準確

有ibank出嚟出口術了

三叔1點開始溝貨?

3:30，但啲期已經升番啲
正股價錢無升但期升

5萬本算唔算大？

call fdx邊隻好

鎂算大啦

港紙

RICH

50k食15k，爽啦

執左兩轉86c
不過我個本細食唔到咩肉

仲等緊

三叔 想問下fdx你會點玩
係咪照番尋日咁？

下，我正股諗住坐一世喎

係，等溝貨，等盤後財報，一係ifc，一係食餐好

三叔啲心態點練番黎
我岩先玩pton都驚到死

aapl put幾多好

講到必跌咁

暫時係$6，佢慢慢由3.5升番4.1，唔跟正股升跌而自己升

918 113.75

好眼訓 又唔敢訓 pton快啲上啦

是但掛個$89然後去訓啦

幾時到1點呀

三叔 我高j左918 88c啊

諗緊918定925

資金keep住流出

用頭先tsla賺返嚟嗰啲入FDX試下

電腦盤緊，反操作就岩

唔識睇

MU 我會持正股等下季ER

果頭講完就升了

Pton而家唔太敢追 驚1點

Pton 918 89 1.95入唔入得過？

驚就唔好追，買其他仲好

Fdx
跟
棍升

我都買緊89

等緊fdx 尾盤aapl睇埋發布先再諗

1.81成交左好緊張

1.85入咗

郁一郁就1.9

入咗20股正股算

幫緊你幫緊你，我掃晒啲正股佢，幫大家拉起佢

唔係好明 , 150蚊?

佢買價內，成本貴啲但保險啲

訓先，各位繼續努力

明左

F仔開始黎料

贏面應該幾高

原來打錯字個價450先啱

FDX成條macd離晒地凌空發展

正股無郁但d call開始黎料

我仲諗緊. 而家個價都450

你價內點買 仲要150

In F仔we trust

所以我一開始話佢本大

係，啲期不斷搶緊

F仔現價可入？幾多止蝕？🙏🏻

三叔係咪按原訂計畫330先買

我無正股係手，我係mark佢250，但如果超過市場預期希望有260

佢講緊時間呀三叔

等330 pton割左再用佢啲錢買fdx

本細 到時入兩張算 就算輸都冇咁肉緊

屌終於明
急急腳入錢買option都唔得
因為ib入錢轉currency好似都要2日先settle
唯有入正股玩下

下次再買啦，日日都係賭場

屌 我岩岩都想郁手禁 原來岩岩開戶要填左野先比玩option

有無人有pton aapl發佈會link

+1 得返3皮hkd玩 慘到

我就覺得奇怪明明入咗錢都寫唔夠
google先知原來fx都要2日
入一張都唔夠錢
唯有正股

量力而為喇巴打
識啲痴線佬係孖黎玩option
唔明點解佢地可以咁癲

ADBE有冇入call?

PTON fucking 春藥 now

孖展唔會掂 無錢還

P仔黎料

P仔

Aapl google 一search就有啦

Pton搵唔到，但狂升緊

P仔食少左 唯有等下個機會

唯有入少少FDX正股

隻錶究竟係咪同pton合作係重點

但無合作係咪就會暴跌
Btw正股唔係升好多

f仔係咪要起飛啦

無合作wor好似

上馬了

J 緊隻新apple watch

食春藥 你地有福了

P仔 90C gogogo

p仔扯撚晒旗

pton
多謝ching介紹

現價入唔入多啲F仔好
驚佢一爆無回頭

好癲無玩到，得緊睇字
等緊f仔

p仔 火箭升空，今晚走定擺過夜？

好似回落緊

3.1比人扯落黎

希望瞓醒再睇個倉F仔同A仔仲係綠色

巴打呢轉都賺唔少喇

你買88越近入價嗰下個波動梗係大喇

希望大家今晚賺多啲，我深潛一陣開始做操作

祝三叔同咁多位巴打都旗開得勝
番去繼續OT了
希望聽日有錢可以茶記加凍飲喇

P仔想掛3走 有冇機？

中左了，加油，升升升

堅？

黎了

p仔插緊

但股價跌緊

收割未

Yes sir!

比aapl拖累

信仰唔夠，正股87走咗

屌 倒蝕緊

仲要直插無水花

APPLE 講緊FITNESS+了 show自己既運動身體數據係任何mon
估計就係connect P仔部單車

喂 棍落！

滅世棍緊

痴撚線 狂沽

走鬼

一秒插左落去 岩岩重唸住企得穩88

信apple實冇死錯
咁都帶到p仔插落去

漂亮XD

點嫁究竟

apple一講fitness 即刻打擊P仔

走得切

Fitness個價仲要咁平

pton 2.56走左

1.29再入

Apple fitness 撈埋pton網上訓練嗰part !直接打沉

爆炸，比aapl激死

講ipad了，走Lu

嘩大佬你咁進取

重要9.99一個月10種運動，p仔12.99 重要得單車跑步。。。

中大伏

Pton講緊開實體店

呢兩個月

三叔有冇諗過咁樣比aapl坑左

屌 又高j左

p仔走得快 唔使蝕

反升緊

笑撚死原本後悔緊無入貨到好彩無入

講ipad了 希望冇事

又拉返

最後賣出有賺就係贏家

重點是F仔A仔⋯⋯

點捉佢路呀咁

開實體店應該係超出預期

你啱 跟機買咗

又講可以博番落apple tv 兩暗公司想點撚樣

競爭 + 合作

聽日再等三叔

Fdx轉燈

好難捉摸呀

等夜啲先，好多人搶緊a仔f仔啲期

其實三叔個人都好定我地細嘅太大反應

依家入已經變成向上溝

大家都係黎賭財報 你輸我都係輸

做得越多功課，自己就越定

咁樣俾appl黎個回馬槍 岩岩見再88仲諗住發啦

走唔切由執500變執30

盤前237入左f 終於等到返上黎
順手頭先4.6入左兩張255c

溝唔溝好

Pton有埋實體機，體用感完全唔同

Pton 1.8仲入唔入得過

但實體店消息可以升到幾多

唔比意見，自己賭

又升返

無心臟唔玩算

點呀又升

屌！呃貨！

咁快消化咗，唔通仲有大技未講？

原來啱啱83係特價

價錢平，有月供，開實體店，技師可以加盟，財政賺錢

1.97又入左貨

1.4無溝到，蝕晒底

岩先83冇重手。

a14 5nm都係tsm代工
入少少正股算

想訓覺唔知捱唔捱到fdx特價

特價左成晚你唔買

叔公輸緊好多喎？兩隻都低過你入價

係得隻FDX蝕緊$1，其都無事

掛住睇pton 5蚊買完5.4又賣左

FDX輸緊0.3先岩

屌你，圖呢

大貪排低左0.01入唔撚到

覺得自己好on9 5.0買 5.4走 而家5.6又買番

3叔會財報前放，定睇價留聽日？

睇下咩情況先，或者買再遠啲

掉返轉put pton有冇得諗

開德國，英國，加拿大市場

又有得跟機, 又有得學野, 唔拜師點得

agger

買25號個啲？

留意開隻SQ , 有冇潛力可以開發下

又想跌 心臟頂唔住

SQ正股長持唔會輸，bitcoin升佢會升，零售業開番佢都會升

放曬p仔瞓陣先，轉頭起身睇下F仔

少賭怡情

張aapl call咁遠，蝕晒

143買咗SQ正股, 美股正股都有自帶牛既感覺, 2日就8%
搵機會買遠D long call試下先

Fdx coming

FDX 跟左918 255C
雖然買得1張, 小賺怡情, 多謝大佬

而家入？

態度正確

三叔公會唔會尾盤走？

Pton call過唔過夜好？

起飛啦

等財報

我蝕緊岩岩高位無走到，唯有擺幾日

AAPL 918 113.75P 都走埋, 大盤唔似會比AAPL跌太深.
張數唔多, 執45%, 再次多謝大佬

有賺錢就好恭喜

溝到均價 237

啱啱入多少少去加

我係照賭驚就止賺

正股啫 驚閪

見238.6 隻call個價 5.5-5.9都試過 因為蝕時間值先差咁大 ？

0.3唔算多啦，佢郁一郁都可以$1上落

搞唔掂 捱唔到3點半捱眼瞓

去訓啦，是但買一張仆暈自己，蝕又唔會蝕好多

adbe 仲入唔入好

個人未賣

三叔身家total輸左幾多？

冇錢開近call
上兩星期輸咗4成本

暫時輸在PTON 高位無走+9000變-7000，a仔f仔其他都無輸

算 訓覺 最多輸今日profit 再多少少
In三叔we trust

嘩屌 fdx 今日入咗正股

希望可以入錢快手，追多少少fdx

aapl個幾十萬贏返晒？

再一次多謝三叔，買FDX又贏

無呀，輸左一球，變廢紙唔理佢了

哇，你買幾大

PTON

咪嗰5萬港紙本

有料

撈底好時機

1.12入左兩張pton有冇格執下

All in?

係係AAPL正股度坐到燥底，拎嚟玩期權算

驚佢跌到轉燈

下次唔好啦 我之前就係all in搞到輸到仆街

F仔棍落

嘩…你買左918 call?有升咁多咩

佢好似係玩完tsla call到轉去fdx，成日加埋呢個數

以為fdx食到呢個數……
但都好勁～～～～～

Pton

FDX 升得空未

起一起身買 又可以訓返

痴撚線盤後快過火箭

見到場外個價就想放晒佢

屌佢 訓過龍 起唔到身執尾盤 個垃圾鬧鐘

跟左FDX 多謝3叔

兩隻都食晒！小朋友先做選擇

跟左fdx

Fdx

依家入會唔會太遲

本身4.2仲諗咗好耐入唔入好
好撚彩有跟

屌你特價左兩日都唔入，高追先入。唔好啦巴打，好易犯錯

聽日想Put

3:58分我賣走左十張aobe再溝左50張3.7FDx

多謝三叔
雖然過左龍冇起身執雞 但岩先五蚊時入左啲聽日都回到個本了

等下次啦巴打日日都有機會

cls操作

盤尾可考慮，佢業績高於預期80%，唔建議太早put

FedEx announced earnings per share of $4.87 on revenue of $19.30B. Analysts polled by anticipated EPS of $2.65 on revenue of $17.51B.

好勁

感謝三叔賜我飲食 正股250走先
聽日睇下255C開幾多先

揸正股 走唔走好

應該開16-20，希望聽日盤前再拉到去260

三叔建議255幾多走

正股已經唔會輸

極限操作
新入黎就見到

等聽日先知⋯⋯期權無得盤後睇價操作

我都有啲正股玩緊放置play

唔該定三叔先

三叔ADBE正股食唔食左先？盤後510
驚聽日倒跌

想走建議走一半，減低成本就可以放風爭

聽日盤前再睇下咩水位
太癲就算

食一半？

今日美中不足係隻pton賺錢無走反跌變帳面蝕，屌出聲

仲諗住自己已經算低位入
不過一路睇一路諗唔明點解會棍落

走左少少 拎返d本先

u jump i jump

一球港紙定美金？
個本仲有幾多？

fdx 250/260 spread 唔知開幾多呢 無錢淨係買得1張...

聽你講走一半正股先

仲有一半同兩張255c等聽日收割#hoh

一球港紙，唯有再買其他追番

跌到505食左先

勁 fdx財報一定勁過aobe好多

祝大家賺多啲，聽日260就可以食餐好
我訓先，齊齊笑住訓

多謝 前幾日睇咗你個post 求先58分買咗十張250call

無害到人地輸錢已經要湯雞還神

屌想追入fdx
見佢上次財報都升咗十幾％

今晚上唔上到260
唔想過夜 垃圾FT 8點先有盤前

上啊

我諗會拖到去朝早8:30先上260，你不如掛單等自動賣算啦，最理想當然係聽日炒上$300啦，FDX既call有巨量係250、270、300

升得好撚快，驚驚地
諗住慢慢等佢妹上253
點知一下就幫我放咗10股

見到三叔咁勁 諗緊應唔應該放棄正股 轉期權

300wo 270上到既 300難

佢aapl輸果陣 你會輸唔起

你係正股投資，我係美股賭場，唔同性質
但都可以小注參與，why not both?

屌 衰野唔好提

期權我覺得可以試 但正股都要拎係手呀巴打
我都係之前玩模擬玩左半個月 前日先開始玩權
個心理壓力真係好大 好似尋晚隻pton咁 心臟弱啲都會死人

睇市場有幾瘋狂，夠氣氛就上到

仲有幾多子彈

上個星期，全部都係輸錢比aapl，加埋輸左150，淨番150

舊經濟氣氛不嬲比科網股無咁好 有15%升幅都可以叫神

拜神，祈求大莊拉上去，成條路都無PUT
似足zoom果日爆上$100咁任佢拉

傾傾下就準備260了

仲有1球半，升一倍已經返返黎啦

a仔完全冇得fight

已經258

聽日應該好多巴打一訓醒就開心到跳起
口渴，等咁多位賜酒

開心左233跳左上黎

連登冇得賜酒架三叔

不過都係俾杯你

三叔買左幾時到期同咩strike既fdx call？

證明我係舊登老人家

多謝三叔
祝您好人一生平安賭咩都大賺

多謝3叔
今晚回返早兩星期大跌市個啲了

今晚先買既？

尋晚買左$6 60張，岩岩3:58溝多3.75 50張

260走埋算 唔等
thanks

賺多啲，我唔係次次都準，多謝信任

樓主係咪財報先過夜？

到左
多謝三叔

期權點樣唔過夜

TSLA

50萬去到400萬 三叔好勁

好有膽識 佩服

呢隻閪野搞到我賺少好多
Aapl nvda tsla 仲有幾隻 全部有貨
佢崩左 我個倉全紅

有人即日trade 波動的

我由9月2股joy坐到而家 均價442
SH

468仲坐緊，未出糧又冇錢加。。唯有坐

跟咗fdx多謝三叔公

其實期權低成本又高回報
點解仲有人玩期貨

兩種產品黎既

百貨應百客
（不過我內心都成日問點解仲有人炒匯豐）

[member]跟左2張fdx 918 255c[member]

三叔唔係玩開細價股咩

x2

雖然買正股，但都係唔貪心，355放哂了

已經做咗三叔公嘅信徒

咁大隻蛤膜隨街跳？玩耐左就知點解期權少人玩

玩期權都會輸到仆街

盤後爆升唔洗驚啦

想入但户口無錢
祝大家贏多啲

唔識期權，淨係跟左正股

多謝三叔公

三叔

要提啦。
我怕d人無玩權經驗，重注變廢紙就慘

跟哂兩隻 多謝三叔

未平倉張數

其實要 要講清楚風險評估

大家係咪都買期權 有無人買正股

不推文

你實賺

me
準備260放一半
其他睇下會唔會上到280up

好彩臨瞓前set咗236再入多啲，謝三叔

我都係正股，但只係幾十股
好似無咩力，係咪要落坑玩期權

唔提遲早害死人 一定有人以為搵錢好易

牛牛三叔公？
等左入gp等左好耐
點解牛牛要block左你

見到你咁講，好小留言都忍唔住，234入正股之後去瞓，一醒精神晒，255盤後放左。多謝三叔

三叔應該要貼返蝕錢倉警世

睇下自己風險承受到幾多

FT唔批做Spread

三叔隻trvn終於上返2蚊

咁要搵返之前位ZM巴打一夜輸50萬的圖

earning whisper

選股有番咁上下實力先好賭earning result
仲要玩options, 隨時輸hi死

Long side 輸有限嘅
除非咁大膽all in jei

其實買咩都有風險
短炒買正股都會預止蝕 買個吓都會預有啲錢喺會冇咗
咁買long option如果喺預premium會冇哂
識得控制 又唔會輸身家嘅
中咗回報仲大過正股tim

大家咁聰明 我相信買之前一定了解過先嘅

大家都係刀仔鋸大樹

輸得起咪玩住longside先

Short 我都唔敢玩 冇錢無貨

上面大把人乜都唔識問問問死跟。
好癲下去澳門賭錢都唔會玩隻唔識既Game啦。

至少15

都的確係，因為正股小小郁動都會影響期權好大，閉贏都易輸

19號就可以解禁，繼續屌支牛

Fdx扯到咁高？

佢個網唔齊的，啲好野佢會收埋唔寫出黎

真，所以我唔會提任何sell call sell put，唔想人要跳樓

Aapl由跌市開始比人禁住個龜頭咁打 call不下手

賣晒佢啦，20張應該都有十萬食？

我有一張，真的嗎

如果升到15蚊應該有

我睇好多個好難解釋，睇完日期又要轉網轉apps睇圖睇線睇新聞

250call邊有15蚊

J law啲片都有幾個睇VCP，有時會睇下fda 醫管網

想學野 發掘下啲潛力股一齊研究

無咩係咪我記錯

個倉有呢兩隻今晚會唔會升到50%？

我自己買255有無咩網站可以自動計到價錢推介？

升150%升50%咁睇小自己？

希望盤前爆上去270，我見鬼佬啲討論區個個屌晒鬼話未上車，想搶貨

計就$13.x

如果係既話又要多謝三叔

你唔驚啲錢比人充公咩

賭場日日開 希望食到呢浪

差唔多5蚊張call 入110張，成5萬幾usd

得閒就轉走佢

玩option最難係收手，睇wsb就知永遠最後輸返有突

係唔係咁樣睇？

下面output改spread value

變左做400幾

我都唔識睇

廢廢地 試過gap up 唔準

out put有個option value，＝果張call既價值

真心覺得唔準

想入三叔個牛牛GRP 等你解BAN

三叔買咗918 250call有無得今晚提早放

禁Profit / loss 個度 佢profit show果個數應該唔包埋個本架可

你指盤前放?

甘邊個網好d

我都睇唔明

但係睇番佢16號255個價位 寫+116% 睇落又好似幾合理

原價加$12放俾我ok?

有咩外國股票討論區推介

三叔會唔會另外再開tg群組比其他巴打受益下

無人打算開市加call fdx ups?

我240 918 5張 均價8.4， 原本入左10 張但震走左一半
如果大市跌應該930放？怕跟大市一齊跌

集個氣 fdx上270

有開左⋯⋯但係係比之前訂左P台既舊人用

Stocktwits

上270唔出奇，但首先納期要上唔好插水

想JOHN

岩先朝早扯到咁高 搭定跳水台咁款

不了，我唔係上黎r生意

上次都單日升16%

真 一係一開市就止賺 寧願賺少都好過琴日pton咁

一開市啲期權價錢亂彈上彈落，小心啲賣飛左

From牛牛：

聯邦快遞(FedEx)()截至8月31日止首財季經調整純利增長約60%至約12.8億美元，經調整每股盈利為4.87美元，遠優於市場預期的2.69美元。收入增長約13.5%至約193億美元，同勝預期。

唔升番2-30%都唔好意思啦屌

開市前

三叔點睇snow

升兩倍啦

我唔抽唔買，大家抽得開心啲
我有其他目標

老美ipo好似唔侵散戶抽的

希望三叔之後會再分享比小弟學野

即係就算正股股價升 期權個價都會趺?

想做你徒弟

琴日$88入100股，$84 cut loss
神級操作

點會估到佢會一棍隊番落黎

完全唔比機會人走 直插

wst有冇得諗
睇完dd好似真係幾唔錯

唔敢玩option
盤中入左啲正股 等上265收錢

會升番既⋯⋯始終aapl個fitness 無得同pton既體驗比，我都想買番部

活係自己世界，唔洗對人負責好啲

期權風險唔係細d咩?

正股可以長持，期權會過期變廢紙但有槓桿效果，兩者差別好大，自行衡量風險

今晚啲918f仔 call 肥囉

如果長期睇升 咁long call係咪嬴緊?
新手咩都唔識

係咪牛牛個個三叔公

邊度睇到

一開市掃返D先。

若果咁樣 就個個call la

跟呢個價就差唔多

100%贏緊，我都買左好幾間樓了。

咁要跟你玩啦
Tesla all call

睇270

呢啲未日call時間值縮好快

你講起我就有心理陰影
PTON 隻垃圾由大賺變倒蝕

呢個係255call果個表？

Yes

股市咁多預測唔到嘅嘢 邊可能有隻股只升不跌
long call都會炒車架

$2.5入！今晚一開通常搶高，有望500-600%

$258

沽盤排到$268

你都大膽

依啲末日call

就算gpa up 都可能收你遠價call皮

有邊個唔係刀仔未日call/put

I mean 賭末日都要識揀
260 265，成本差0.4

個結果可能好唔同..

多謝三叔介紹
pton 同 F仔都跟左 有錢收

琴晚無入fdx call今晚想入應該點部處

不要高追

提提大家星期五係四巫日，我個人會清倉渡過

自己決定已經開左門，埋尾就自己諗

似係

係呀，我係，啲圖左下角有名

想入你group好耐，都無加我

清倉安心過weekend

我都想入

睇下你搵唔搵到我，其實係有隱藏方法，但我唔想公開

最後在牛牛見你就係282 爆升果日，你在支牛圈舌戰五毛，就係果次俾人禁言??

btw 我都申請左入group見你睇D 細價股睇得幾準，唔好太貪心跟你買表現唔錯

Adobe睇幾多走好
謝三叔

想問三叔公睇呢兩隻野上到幾多

希望有270&530

我博左唔玩細價股了，唔想再比人懷疑我托股呃人接火棒，大價股幾百蚊證明我無可能托到

三叔可以係支牛加個好友嗎?

想入group 仲未搵到個隱藏方法係咩

比人ban左禁言、禁寫文

Oh no 巴打們用TG?

又TG ！屌！

唔推啦，搵到自然會搵到，繼續專心A仔F仔

多謝三叔

隨緣啦！跟到搵到大家開心！街外錢有錢齊齊搵

我都想入group

想問下三叔有冇睇開咩投資書？
我之前睇完兩本大路嘢就轉左睇圖表教學啲書
但發現人人都有唔同玩法，想問下介唔介意分享下你睇法

今晚pton點玩

你追佢啲post有講

我新手黎，咩都無睇，靠人腦同埋睇youtube自己做資料蒐集，睇下其他點用啲工具線，就係咁簡單，唔深入

咁睇黎投資真係好講天份同心理質素
點都好喇 三叔加油

望番啲舊po先

你咁樣炒都新手??
見你炒唔細

納指漲唔起.... 真係驚驚地 要賣

260左 haha

冇力都好 驚隻tesla帶衰個市

琴晚盤後放左一半袋左先 今晚再睇下點

我岩岩走曬先 賺左就唔睇
跌返二十點 再望望tesla已經綠埋

嘩 係喎屌今晚又走鬼

918 $250c 開市$10 ok?

250 8-10呢個位

唔使睇 賣左先.....
部車又爆左度門

260， 如仲有4% premium, 255c就15.4蚊

我淨係買左正股 唔等開市啦 納期又想轉燈咁 食左先講 鎖定利潤

琴晚455走晒lu

求入谷

不過應該得返2.5% premium。
有11.5到啦

F 仔已經開始回

俾啲力得唔得

納期唔掂, 唔上唔落

放唔放晒好 驚俾架自動車拖跌

牛牛有無得盤前放option?
我用IB放唔到出去

緊係有啦

戒.....

好似唔係好彈到上去

好似PTON 咁

係咪應該盤前走先呢

走先

信念

玩完，市唔就

option冇人出價點走呀

我想講句，驚就止賺，唔好不斷問幾時走其實門都關埋比你，錢就賺緊，最後埋尾不如自己做決定負責番好嗎

正想講 驚咪開市走 賺少啲賺多啲都係賺

盤前唔好盡信

走左大半 夠食餐好

最好你賺完分埋俾佢。。。

驚就反手put

三叔暫時戰績幾多

無280都唔敢put最好唔好同大熱股作對，天下咁多股比你揀，何必要搵命博

串下班友仔啫
放完就跌嘅，咁咪放多兩張short埋佢食多浸囉

對唔住三叔，新手炒股緊張咗少少，真係要多謝你嘅tips我會改善下

F仔跳水mode

條撚準備

Adobe做乜柒

仆街了

縮成4%premium

點步署

連燈仔😂😂😂😂😂😂

空歡喜一場

其實點解價上左張call都會跌成咁?

$265call -66%!?正股升5%喎

點解

何止空歡喜

Adobe跌？ laughed!

後日到期啊ching

又要panic sell了

無預期既爆升

你哋有幾多張

On9大市

D call跌咩嘢

F仔竟然開盤插, 估你唔到

都估唔到a仔倒插

自己決定止賺啦

仲要坐到5.7先平手有錢賺 等下先

有冇遠少少平貨執 今日大市

好刺激 愛上了呢種感覺

琴日盤中入，頭先盤前放晒，有賺算

多謝三叔

呢到有無人用IB 而盤前又放到option?

逆市努力緊

開市原來特價

我覺得今晚仲有得上260 張918255c繼續hold
今晚先放

....

開市個下咁插 正常都驚左冇入平貨

唔知三叔開市掃咗幾多
冇哂錢入唔到

我覺得唔會再掃啦

話曬仲有兩日到期

正大升，末日call都跑輸下個月

頂唔住啦，call 6蚊走左
正股都分三轉走晒

都多謝三叔希望你守得住賺多啲

多謝三叔，有賺走先，驚心臟病

F仔洗到咁, 心血少都頂唔順。唔會磨到收市掛

信念sh到260

未開市 10蚊我就放左了 你仲未放？

F仔驚閪 準備冬天聖誕感恩節果D 又升到仆街一定

呢到嘅人絕大部份只可以等到星期五

你點放到 我set市價 / 限價都放唔到出去

下次唔教期既分享tips
一堆亂賣，tips番工股算，期權料自己收埋

期權交易時間係盤中 盤前交易唔到

慘多謝分享 尋晚訓前食左adbe先

上面用牛牛既人好似盤前交易到期權
用牛牛係咪好啲

叔公張255c仲渣緊？

???

儲力一嘢轟上去

唔好呀三叔，重想跟你學野

巴打，google下先，然後收手把啦，為你好

牛牛都交易唔到 上面條友9up

不如你google下先玩啦...自己都要做功課架

跟你買正股就夠

樓上唔好假膠嚇9 新手啦 大家同一條船

末日call 時間值跌得好快 好大風險

點解fdx升但918 255call跌

你問呢條問題正好上一層有人解釋左

輸時間值

早知買250C

我想問call put 比如張call 而家1蚊佢升到10蚊 你買左一張係咪就係賺左十倍 係咪就係咁簡單

唔明 巴打講解下

唔明唔好亂跟tips

越近到期日張call越唔值錢
你可以理解做貶值速度快過升幅 所以跌
有錯請指出

建議自己做下功課先啦

完

真
今個禮拜可以+$2凍飲啦

你無做錯到，識玩嘅跟到贏幾倍。唔識點都要交學費㗎啦

純粹一張一百股 我俾一百美金 就贏一千美金？類似正股升跌買賣 但係極高風險？

我知有其他因素 到期日個類，利申 學緊

我咪就係交緊學費果個 5.7買仲未番到家鄉

係呀！

減番$100成本 有$900落袋

唔好呀三叔公

買賣有風險 咁大個人 食得鹹魚抵得渴
我重想跟你學

返家鄉慨念係正股！期權到期變廢紙。愈價外愈唔使旨意返家鄉

無買到不過三叔睇完一直睇住

嚇9佢 係為佢好

好恐怖..樓上好多人唔知時間值就衝入場賭

痴線，一來大莊壓貨，二來有一堆人亂拋售，明明到價都變廢紙，真心嬲

睇下期權 delta值

用255做例 係咪要到左255呢個位先叫價內

新手入正股搭順風車有賺啦

就爆PO 今晚有咩心水

係呀！睇富途期權教學啦！屌！YouTube 多到睇唔晒呀

三哥有冇扑中疫苗股

Google下咩叫期權先

我都係入正股搭下順風車咋

我未走架 我留到最後琴日一早入左918 260c $4.75